耀才葉茂林, 有d野要同你講

耀才葉茂林 You have failed this city!

你身家億億聲
但係做d 傷害全港市民既事
你死左必定落地獄

搶晒全香港口罩?

佢做咩? 我知佢本身係仆街，但你又無內容?

講黎聽下 係仆街就spread開去

耀才葉茂林自己知
如果佢唔知即係佢愚昧
死後要承受77四十九億年三昧真火烈火焚身